【新球季開鑼X五大訴求】國際米蘭球迷討論區31

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

2018-19

Il Miglior Portiere The Best Goalkeeper 18-19

2019-20

Mister Antonio Conte

Internazionale Milano

死仔1001唔開po
代9射巴打

缺一不可

forza inter

前隊post新相 係米蘭買新樓 影到國米新總部
同埋有傳而家無左9號 要7號
總結 又係瀨死唔走

總結就係非蛆不去
可能真係要坐半季先知件事係冇灣轉

The negotiation has been ongoing for multiple days and now Inter are waiting to close the deal for Alexis Sanchez. Manchester United have yet to give the final approval on the offer they submitted which has the same terms that the Premier League club had previously accepted from Roma.

The Red Devils are trying to change some of the terms on the option to buy and the amount they’ll contribute towards the wages: the parties are at work in these hours to bridge the gap between the offers and the demands, they expect the deal to be completed on Wednesday- once that is settled, the Chilean striker will head to Milano.

A meeting at Inter's headquarters is taking place between the agents of Dalbert (Emerson Figueiredo and Everson Pereira Da Silva), and the nerazzurri directors: Nice is involved for the Brazilian, the team he left in 2017.

Negotiations are in progess for his return to France: Inter prefers a loan with fee, while Nice would like a free move given than they are still carrying several bonuses from his previous transfer from to Inter.

依家傳SMS 1500萬借
下年6000萬買斷

古大樂都係8.5m租借
15m同obligation有咩分別，撻大訂咩

我覺得呢個offer應該deal唔到

Deal到即J

咁樣deal不如學阿記分期大法

今年阿記真係cls
40m變到咁多新兵

而家最最最想係伊卡迪換大巴拿
前線爆人都好 大巴拿係度成隊升一lv

di marzio 話LKK LM 山狗 Politano 係今季進攻組合，搞完山狗就完成前線組軍

山狗仲係曼市 傾成機會好高
但而家19000話想改高D租借費+減少比既人工(好似話唔想比10M,想比小幾M 變左每邊比6-7M人工)

如果伊卡迪賣得成
分分鐘傾埋米林

究竟icardi點

啱啱又話米蘭有新屋

係囉

冇人知佢想點，又Reject左摩納哥Offer

1)唔係想要錢...要錢去左摩納哥
2）除左祖記邊度都唔想去。但祖唔會出高價
3）米蘭買新屋、人地拿左我件9號，我揀7號

咁姐係咩？攬炒囉
預佢唔走，留隊仲第5/第6前鋒選擇

Dalbert同Biraghi互換接近完成
國米/費倫傾掂數
差Dalbert同意

After being heavily linked to Nice, Dalbert could join Frank Ribery at Fiorentina. In fact the Tuscan club are once again in talks with Inter for a potential swap involving Cristiano Biraghi after Nice refused to include financial considerations for a potential Dalbert loan.

It will now be up to Dalbert to decide if he’ll accept the destination while for Biraghi joining Inter would be a return since he came through the nerazzurri’s youth system. Nice have now turned their attention to Stanley Nsoki who would arrive from PSG on a free loan.

點解刀疤會揀費倫
聯賽歐聯無得爭
想有競爭性可以去土超
要錢去中東美職
嚟意甲真係R爆頭

好似係佢老婆鍾意呢個地方

同埋我覺得費倫有佢重要位置先黎
同埋費倫今年都值得期待下嘅

攬炒係兩敗俱傷
佢夠疆咪坐兩年唔出場
睇下有冇球隊要佢

我9估係佢老婆唔肯離開米蘭/意大利
當年飛9佢舊老公可能都係同原因

有買到勁人咩

睇個勢
干地似同管理層傾好曬
唔理賣唔賣都由佢坐冷板凳
佢今年唔肯走
坐到下年就想走都無人要

龍門：達哥斯基 上年打安坡里超勁
中堅pezzella +milenkovic 都算唔錯
右閘:Lirola
中場有新防中pulgar 呢個都唔錯
前面CBR
三線都算唔錯啦
係睇蒙迪拿掂唔掂

另一個哥斯達

DC9係開左季先啱牙
我估82個case係史提芬張同馬生落嘅命令
就七算光頭唔比人炒
82都係一樣會被賣同棄用

光復香港！

Forza Inter

講真成日扭計加人工，老細都無面啦

但未賣到已經講明唔用好難有好價

A new meeting for Alexis Sanchez is scheduled for tomorrow between Inter and Manchester United. The sides are looking for a definitive agreement on the portion of wages that United will pay for Sanchez. The total wages owed is €15m net of taxes. Inter is proposing €3m, so Manchester United should pay the remaining €12m. The sides continue to work on a deal, but there is optimism.

What is the future of Mauro Icardi? The Argentine striker has not yet opened up to the possibility of going to Napoli. De Laurentiis' club continues to wait for the Inter player, and in the meantime they have not closed for Fernando Llorente. They are expected to contact the Spanish stiker's representatives after the game on Saturday against Fiorentina. If Icardi does not give an opening, the plan is to sign Llorente who has given his availability for a transfer to the Partenopei.

國米最叻就同你拖長時間等你平比我
而家要你free租借費同比得3m年薪
19000快d say no 之後養返佢

伊卡迪2公婆有份同lm慶祝生日
再之前dalbert ig story都有佢影子
佢前途真係1個迷

比4份1人工乞衣米蘭

睇下邊個急d嘅啫
比人壓價方面國米都可以話係專家黎

反正唔急用
唔啱價就唔簽
你曼比晒佢拎嚟坐bench

唔係普通bench
係piano bench

其實佢老婆最 Q 麻煩

迪羅倫迪斯直情公開屌鳩佢

Barcelona have rejected an offer from Inter Milan to sign Chile international midfielder Arturo Vidal, 32, on loan.

干地癡心長情劍

其實尼恩高蘭未可以打到維度個位囉

紀律問題
留意到P44 尼恩 伊卡迪上季有份搞事

但2個踢法都幾體力，而2個都老

官方：國米大軍名單出爐，伊卡迪轉七號

Sky Sport: 伊卡迪堅決留隊，已拒絕所有球會報價。佢想說服干地畀個機會佢，儘管佢有機會喺一月前一場比賽都冇得踢。

國米想同LM續約至2024年，加至1.5m稅後年薪，保持111m違約金。

Biraghi經理人：

Inter? Fiorentina will decide his destiny. The boy's will is to go to Inter but he must not forget that Fiorentina is the club that brought him to the national team. He will have to decide the club that valued him.

維羅納打算外借Salcedo

叫條八婆唔好再搞搞震先啦

新屋都裝修緊，擺明講比高層知佢邊到都唔會去，就算坐多一年都唔走

呢個堅，唔好再搵你老婆做經理人

其實點解Dimarco可以著到11號而又冇人同佢爭

當年biabiany都11

就算留，佢老婆份工遲早又係導火線

呢家有盧卡古 佢甘願打後備？

青訓嘛

同埋傳統翼鋒號碼，Poli唔要無人同佢爭

佢既表現係應該得到加薪既

同埋斷斷續續傷，係卡利亞尼睇下操唔操返起

就係i7 reject左napoli
Napoli先買lozano

應該冇乜機會出場

條八婆點會肯去那波里啲傳統貧民區住

其實唔關事，未傳伊卡迪前已經傳lozano會去而且位置上冇衝突

我寧願睇佢都好高睇dalbert

八婆應該真係驚比班黑幫搞
平時咁高調實點哂相

留喺度都係會玩嘢。玩完野免費走

只夠錢買其中一個

迪爾馬高同小艾一樣係三兄弟國米青訓既二哥

The deal could be closed in the coming hours: Fiorentina and Inter are still working on the Biraghi Dalbert swap and have had positiv contacts, as Dalbert wants to move to the Viola. The Brazilian fullback would have, initally, prefered a return to France as Nice was interested (so were other clubs). But since Inter had trouble finding an agreement with Nice, the Italian side moved to the Biraghi front. The outcome of the deal was tied to Dalbert's will to move to Fiorentina and he's now agreed to it. WHile his future is now set to take place in Serie A, at Florence, Biraghi is ready to wear the Nerazzurri's jersey.

New contacts between Inter and Manchester United for Alexis Sanchez. Some steps forward were made, but they are still looking for an agreement on the player's wages (12 million). Inter does not want to spend more than five million in wages for the ex-Udinese, and next week talks will happen again between the two clubs as they try to come to a final agreement.

點解國米次次都係閪時間
凌晨都算
仲要星期二
dllm意足總

D29同意去費倫 Biraghi接近互換返國米

Bein sports $788 season pass, 意甲，法甲，歐冠，歐霸，睇到下年31 Jul
好似幾吸引

The deal involving Cristiano Biraghi and Dalbert has almost reached its conclusion. Tomorrow (August 26th), Fiorentina plans to receive the definitive approval from the Brazilian 25-year-old defender to transfer to Tuscany. Once this occurs, the Italian would consequentially be ready to take the opposite path and return to the Nerazzuri.

我都睇緊bein

熱拿亞對羅馬
Pina仔先射入一球，再搏多一球12碼

睇返精華 JJ送PK

其實唔買足一年 買到5月都夠睇 反正暑假個段都無波睇

呢下on9到 有乜可能夠膽係禁區剷

月費$118, 10個月 $1180
Season pass 一定抵啲

小弟比較早買所以keep住$68 /月
計返1年$816其實貴左$28
不過1年後個價可能又調整,所以費事斷

到時用the club換1個月黎睇算 68蚊個月

Joao Mario is close to join Lokomotiv Moscow on loan with buy option from Inter. Total agreement soon. 🔵

要去到俄佬踢

諗緊早d訓睇下渣古首場
係未準備做on9仔

半夜睇閪波

Di Marzio: 國米曼聯接近達成協議，山齊士is coming

睇啦，首戰

Di Marzio informs that the negotiations for Joao Mario have concluded. The Portuguese is going on a loan with a ransom right set at 18 million euros.

Bein sports 播完既賽事係咪7日內任睇？

雲仙奴同D33係咪有咩過人之處我睇唔到！

諗住睇半場

就開波

p44黎睇波

p44

d6變咗手機

訓練嗰陣傷左

There has been a last-minute change in Antonio #Conte's starting XI, @23_Frog will play instead of @Stefandevrij

forza inter!

fee到lukaku有波入

Forza INTER!!!!

lukaku漏得靚

b77

Feel到v8又會被重用

岩岩有冇影到82有冇黎睇

d33企位都唔係352中堅企位
又無睇c87企位係邊度
成日自己走去邊拉散後防線
史堅就係backup 解放asa
佢反而要c87黎幫波

比上兩場熱身賽進步多好多
終於入禁區幫波

漢丹

LM,可惜

lm

干地好激氣

lm咁都唔入

右路d33 v8 c87企位唔成3角形
v8唔係幫c87疊馬
反而下下入左人地禁區等波
仲前過lkk同LM
出返黎做波先啦

波叔1-0

B77

波叔

b77 好靚

波叔靚波

靚波

屌delay

靚到

波叔真係好撚勁

SENSI

S12

LM又差少少

Sensi勁撚到

sensi 2-0
第一場入波

痴撚線 sensi勁到癲

好撚勁呀

cup2個起腳

幾耐冇見過呢d波

sensi真係靚簽

B77痴Q左線,差小小

個反擊幾好
比著光頭佬 一定三條友走埋一齊

個反擊靚到

佢發左癲呀

唔係強制無撚用

LKK 真係做到野

渣古說好啲身位呢
仲諗住睇佢控落黎起腳

鳩斬同艾沙莫亞一回歸d波立體返哂

連手機都遠射...打飛機

Sensi 真係抵買

唔會有份起腳
佢係用黎中圈攞波落黎
引球推進
俾時間sensi 同LM向前跑位

左邊艾沙出返...唔使睇d29
左邊即刻多勁多威脅

今晚之後dalbert就去費倫

我比較想睇迪爾馬高

比拉基無咩進步空間

依家左邊冇後備
艾沙唔出就一定係迪馬高/比拉治 呢2個自家青訓打

斬華已經有3、4腳斬到俾艾沙，包括入第一球波
個352 立體晒

如果再入到3-0既，下半場我會想睇另外2個新兵
Lazaro & Barella

v8功用: 隱形

現位駁腳差

玩波玩到好危險⚠️

B77打番中中, Barella試下打防中好過

說好的目標中鋒LKK呢？

干地完全唔經中場做波
吊波同翼衛斬波
想知你地買barella有咩用

R13同D33成日唔識搵人傳波,亂9傳9斬

半場收貨

第一場可以收貨
但同時睇到好多野要執

打反擊lkk大威脅過伊卡迪好多
不過啲first touch同傳波仲有待改善

點解會出手機？

DvJ 傷左

啲控球真係同預計一樣屎

進攻有套路，防守好明顯未適應3中堅

進化版9斬戰術就好掛住伊卡迪

經常都會係後場直接轟上去比盧卡古，怪唔之得咁想買埋迪斯高

但係禁區頂駁腳 OK
同埋佢打反擊時，令我諗返起艾祖同Bobo

你叫佢改兩野唔可能改到既野

我係諗起基斯普

都5年以上冇睇國米...
比想像中算踢得好

想知簽左山狗會點用

應該係馬天尼斯個位啦

都係頂LM架啦,如果踢得正正常常係幫到組織攻擊既
LM技術都係唔夠

我估一係打艾沙摩亞後備，一係搶LM正選個位

咁真係寧願俾勞馬踢多 d

意甲lm算夠用既，打歐聯就要山神呢啲級數

都係既，反而如果 LKK 一傷就真係麻煩
點解唔諗下免簽羅蘭迪

sensi真係被低估

今夏最佳收購
好過巴里拿

隔離街仲話簽唔到要慶祝

其實sensi打前左半格
打緊3412
不如用g5頂v8仲好啦

d33都救左幾多波

老波骨 足球IQ 高

好過用V8

佢啲企位成日企埋對手度
好似嫌人地mark唔實自己咁

lkk

爆得靚但比波

反而LM同Sensi無諗住俾波隊友
干地應該要場邊出聲屌下

對面件10號好好扭

LKK汁雞

Lkk!

好波

lkk好波

仲驚越位,原來有人無走出黎包左

開齋

拉都拉唔跌

無壞習慣既阿祖

控波差d同肥左少少既阿祖

換走簡叔比佢休休先啦,咁樣走法一季唔知佢打到幾多場

sensi勁到

渣古打開比利時有埋自帶反擊
但d隊友好似唔醒水

其實佢爆人嗰時真係有啲似 ...

LM好心急

B23

lm呢下

B77 -6過左兩個就即斬算啦,仲諗住呃多下

大獲S12傷？

S12咩事

十年唔賭一次意甲
屌你老母 總算訓得教 2:0果陣買國米下隊入球
痴撚線 啲傳送係咁失敗 有時又無默契
有幾球仲好似直接傳比對手咁 我仲以為我睇緊假波
不過禁區防守好似又幾勁

驚咗 睇返英超算

sensi唔傷得呀大佬

唔好。。

希望小問題...

我岩岩想講有SENSI走去攻中位,禁區頂終於有人識接應同比波前鋒就...

佢打攻中，有少少夏神d影子

紅

好撚矛，直紅

嘩
核突到
收山腳

竟然係POLI

LM又急又唔做波
係要換

同意
同埋感覺獨左啲

LKK做左3次波比佢，佢反而冇做過比LKK

poli

poli即入

普列第一腳就入

POLI咁唔計

可惜off side poli

唔計 難得p16入波

lkk無攻無反應喎
咁都唔計?

有縮腳掛,但講真都無影響

明明上季都唔係咁
希望佢唔好當咗自己球皇

腳有動作

C87!

C87

C87仲勁

嘩屌

世界波

屌
c87世界波

斬華

認真 鳩斬今場好掂 值得打正選

C87 有返第一季黎既影子

跟本上季續約時都係
反而上季poli打得唔好都無份呀好唔抵

鳩斬干地真係相逢恨晚
當年如果去車仔會點呢

今日球球都世界波

lazaro變左後備
好想睇下佢

艾沙抽筋

巴列拿好似未進化既波叔
真係希望干地搞得掂

各位巴打晚安

佢要跟Sensi學下啲走位配合

佢似上季國米咁
企係前面等波到，個波到先郁

但佢潛力毫無疑問

Sensi勁

組媽終於走

好行夾唔送

Antonio Candreva: “I Lost A Year Last Season, Now I Want To Redeem Myself At Inter”
算唔算大大巴 車落光頭到

斬華冇踢一季都可以回復咁嘅水準，干地真係有料

Sensi 係邊到買返泥？算係幾抵下

Sassuolo

達拔呢

換比拉吉

話說Candreva剃咗鬚後原來咁靚仔

好攰訓咗無睇添，睇留言算踢得唔錯，希望今年唔洗場場西波啦

講開82連後備都冇

好似未一齊訓練過

希望會啦
唔完美可接受，要改善

不過琴晚對手太弱,要打多幾場先知會唔會打回原型
好似B77咁,正常企防中位邊可能成日後上到禁區頂仲無人MARK

yes 對升班馬正常發揮

我覺得以前好睇d

sensi

對面攻擊力唔弱就真
10號成日撚到我地

波叔嚟講基本啦

順起上黎就係 加上升班馬 唔丁住啦

所以今場睇到防務減輕對波叔影響好大
v8負出場問題仍然嚴重

上季對䢱守球隊一球都入唔到架

J住先啦
過多幾個月冇得J架喇

正解，上年係對弱隊都唔識攻，真係無眼睇

今年有鳩斬有渣古都叫有道板斧

lkk幾對辦 有股伊巴味

希望干地破到國米既命運
(上半季J到飛天 下半季又柒又on9)

贏場閪波唔好丁喇，贏到蛆先慢慢丁

似阿祖多d
爆到幾下

JM飛到左俄羅斯

第一場點都j下先啦
光頭教我驚連j既機會都冇

師兄呢個咩app黎

好難得排榜首
打下j都唔過份

狙
贏到羅馬我都J左先

第四場就打隔離 到時先見真章

After the contacts in the last hours, Fiorentina and Dalbert have found an agreement regarding his wages. Yesterday, the Inter player gave his ok for a transfer. The final details still have to be pinned down, but the deal is somewhat complete.

The exchange between Fiorentina and Inter is therefore being defined. with Dalbert heading to the Viola and Biraghi on his way to the Nerazzurri. The operation of both the players will be a dry loan. The players could potentially arrive to meet their new teams this evening if things keep moving quickly.

Joao Mario is set to start the next chapter of his career at Lokomotiv Moscow. The Inter midfielder travelled to Russia last night to take the medical and sign his contract, he’ll join Lokomotiv on a free loan with an option to buy set at €18 million. The Russian club will pay all of his annual salary of €3.5 million after taxes.

渣古

去鏟雪啦

with an option to buy

馬羅達重申伊卡迪應該離隊
又傳返賤婦報價伊卡迪，係文迪蘇傑+錢

比拉基星期四體測，租借連1200萬買斷權
dalbert去費倫，純租借

加比高經理人嚟左國米傾球員未來

比拉基聽晚黎米蘭，星期四體測

張康陽今日同伊卡迪見面，表明球員已被排除在球會計劃以外，但伊卡迪堅持留隊。

戴拔聽日體測

官方：JM去俄超剷雪

幫我地食一年年薪，算係咁

山齊士 dry loan $5m 人工
剩低既19000比
冇 buy option

留意下d first touch

果然係 first touch 之鬼

除左山神，最新傳出既名係史柏既中鋒petagna
比lkk更加似既典型中鋒，平平地買黎做後備好fit

24歲 岩岩係真藍黑過去 我估唔會平得去邊

屌，睇樣以為過30
咁可能夠價人地都未必放

24我一直以為球隊元老級老鬼

山冇買斷權

講真成個夏天除左蛆同拿仔都無人show佢
雪足一年，出年可能得西意甲中游級數會買佢
到時球會加國家隊都
娶妻真係求淑女

買斷到時成份人工好甘
大幅減薪佢應該繼續留曼唔走

屌, BBC confirm 左山神黎
做左獌堆填區

仲好啦買斷黎高薪養老咩

我覺得係借1季當滿足下干sir
12m wages講緊接近2個lkk,就算免轉會費基本上你都食唔落
同埋佢打唔打得起係未知數,佢打返曼既水準你要強制接貨咪食得蕉

太好了

近年山神得個狂字，長期正選值得懷疑，但係都係我哋欠缺嘅類型。如果干地可以打得返佢以前七成，就真係寫個服字

佢依家只打到前鋒
渣古鐵膽
即係佢將會打lm後備
真係當working holiday返嚟探朋友

但係干地似乎唔係好信IM..

仲有I7 似乎真係咬住唔放。 有冇人知佢合約仲有一年定係兩年？

兩年

咁都夠膽玩，似乎想退出球壇。

佢真係差到唔用得咩 咁做太絕

買斷權係有得揀買斷定彈鐘
如果踢得好梗係想買斷

可能上年搞個啲大鑊野球會先知。加上中資，係硬d

但比唔比得起10m人工

Inter Milan may turn to former Manchester City forward Wilfried Bony, the 30-year-old Ivory Coast international currently without a club having been released by Swansea in the summer.

好假簽路蘭迪好過佢十倍

如果踢到曉飛梗係畀
冇買斷權嘅話，就算踢得好，你想買對家都唔肯平過畀你，甚至唔肯放人𠵱家就好似幫人練兵，睇吓幫唔幫到曼聯打返起山狗，然後下季送佢返去
有買斷權而踢得唔好，咪好似基達咁送佢返摩納哥

我覺得基達踢得幾好呀

自己香港自己撐
買飛啊買飛啊買飛啊

開頭唔錯，傷完廢到仆街。綜合而言係預期水準以下。

無辦法
光頭唔鐘意用
死用p44
佢無得打左翼
次次都俾人放正前
其實佢有左翼打既場次都係有入波/助攻

一打邊即刻有返突破過人

Biraghi到左米蘭體驗
傳緊374飛緊去米蘭

之後仲會唔會有big name

除左搵lkk後備外 中場有人走先會再入人 好似係

比拉基

得返幾日算啦，連icardi都搞唔掂

Biraghi體驗完成
今晚9點左右374到機場

費倫天拿官方左Dalbert

無一個人係收得番錢

獌真心唔識做生意
無買斷權邊個會肯真心練
結果唔湯唔水又一年

聽完最開心肯定係LM

冇買斷權都好既 佢下年都31

有買斷權都買唔起啦，成50萬鎊周薪
依家借黎博佢打爭氣波仲好

組媽同比列錫慳返8m 先啦

歐聯4+4名額應該

Train in club:
Berni, Dimarco, Briaghi, Esposito

Train in National:
Padelli, Ranocchia, D’Ambrosio, Bastoni, Candreva, Gagliardini, Sensi, Barella, Politano

好耐都冇試過隊波咁多意大利人

山狗到左了

Llorente經理人去埋國米總部傾
唔係傳緊拿玻里接近簽咩

佢黎埋，伊卡迪可以專心

打後備一流

希望佢兩個賣得出
唔係下年又要煩點安置佢地

國米而家砌到首發11人全意粉

個經理人話llorente唔會去國米
今次係朋友間既對話同傾其他球員

82 ig po埋曬同隊友啲相
真係好唔想走

唔想走上季就唔好扮傷啦

我哋隊波出名有人情
做唔出成隊波杯葛一條友逼佢走

其實佢真係想留底嘅話 公開道歉係最可行嘅做法
澄清晒所有報紙話嘅傳聞 叫佢老婆一係做藝人 一係經理人 唔好再住兩邊走

不過就算管理層原諒佢 班東歐幫都未必原諒佢

今晚歐聯抽籤，大家有冇咩「心水」

經理人都唔好

上季差少少，今季希望最少16強！

其實真係想留底 唔洗人提都知要公開道歉啦
又驚無面又想留底 無咁便宜喎

睇到今季國米買人，真係唔錯，lukaku 同sensi 真係有用。

公開道歉真係最低消費，唔係干地馬羅達一定唔會比佢出場
反正馬天尼斯都係獨食
佢可以試下拍渣古既，拍得成又賣貴d

痢,鍠,國米,萊比錫

希望唔好咁sad.

呢種禁區機會主義者依家真係唔興
好似利雲咁都要有返咁上下身型做支點
早2年成隊圍住佢比佢入廿粒都呃到下人
上年有得出都露晒底
30m我諗先搵到人接貨

佢依家想免費走。

你同我坐足兩年冷板咪免費走lor
到時你連波都唔駛再踢
蝕咪蝕
只要以後無球員再敢玩野
哩啲蝕一次無乜所謂

球壇人才輩出2年後無人記得你啦

蛆狗都唔會等佢兩年 到時應該得d中遊球會要
不過佢可能仲覺得自己係世界級前鋒唔肯去

我覺得係蛆叫佢咁做
應該傾好哂2年後接阿朗班
好大機會講明+50%以上人工

做過幾年國米隊長，重可以信蛆嘅，可恥！

場場都星期一02:45點睇?

被打壓

會唔會抽到對姐媽

組媽

對蛆？
唔會 好似規定左小組賽到16強？唔會抽到同國家嘅球隊

唔係莫斯科火車頭咩？

希望佢有翻呢個狀態

我以為係問「會唔會抽到對蛆嗎」
原來係Joao mario

兩翼衛都有補強，有針對性強化隊波，跟住就睇干爹功力

佢係醒水就去拿坡里啦
仲係度嫌三嫌四

功用性黎講的確係正
lkk一向都係價錢問題
佢黎到只要練兩樣野
減磅,first touch
前者見效,後者要長啲時間先睇到
sensi唔駛多講
poli移近中路都幾見效
反而係barella竟然仲未激活到
有啲擔心

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

調轉睇真係要多謝汪達
唔係佢發癲都唔知用咩理由踢mi7出正選
迫住陪隊長踢9斬陣

羅馬借屎波寧。。。

山齊士黎做後備算啦唔好搞咁多野 真係唔想睇佢

我有個朋友係曼聯fans 佢一直覺得屎波寧係曼聯入面後衛係最垃圾個個 有佢就一定失波

除左跑得快仲有咩優點

有佢前場啲變化多好多， 而且黎帶一帶lm都係好事

教下佢唔好下下獨食同學走位
希望佢進步到

有山狗理論上連渣古都可以輪換埋

好記得上場個反擊，LM要lkk指先識做個交叉走位

大家點睇Bessa都有機會回家？

史帥青年隊歐冠之一
返黎都係頂青訓位 未去熱拿亞前佢成日傷

組媽都唔識，係咪第一年睇國米

medal翻返意甲

少傷 對比起鍾斯同落河

00:00點抽籤

係pot3希望會抽好少少

避得開pot2 馬體 熱狗 多仔應該有得爭出線
無朗既皇馬我唔太睇好

史奈達肥到

疤+多仔

又提早畢業

今年又收得皮了

巴塞、多仔

唉也，巴塞，多蒙

仲以為可以group h

仲諗住H/G 點知死係F

今年多仔點睇都易過上年熱狗下化
幫干地試下腳都好

又巴塞

車仔咁岩同ajax一組
辛尼特又會咁岩賓菲加

1，2種子最弱抽返最弱
話無做馬都無人信啦

睇嚟要即刻買msn

專心意甲

其實點解係三抽一
睇唔明個制度

應該要避同聯賽

打布拉格
上年同垃圾車鬥攻果隊？

三冠王個年都係同巴塞一組

我覺得今年易打過上年
守唔住多仔唔係諗住出到線下化

係睇3強會唔會響布拉格交低1分打亂個出線形勢

有撚用咩
上年又巴塞咪又係收皮

出到線都5勞7傷
無得留力意甲

同埋電視直播schedule

打歐聯就係為左大戰
好過打d傻仔隊都出局
係歐洲建立返強隊既形象吧

巴塞同多仔對住我地都唔係話贏硬的

全部都係里昂

回錯

摩佬果陣咪逐隊聯賽冠軍打落黎

多仔歐洲賽我覺得唔係高普果代d水平，係曉武斯返黎條後防無咁炸彈應該64波甚至55波

第二名出缐，再對曼城或者利記就不枉一遊了

咁又唔好撞呢兩隊我地打英超好易比人格食格
況且哥狗多數都係死響自己英超手上

有機同多仔夾手踢走疤

其實應該要對干地有啲信心
雖然條簽係難打

多仔無問題啦

Official

R聯一向做馬

對多仔應該和到掛

就咁睇分組，我哋好似係最精彩

放心喎
特別係巴塞都破唔到密集
主場零封美斯啦
係驚作客魯營同多失分姐
我有信心干地既防守可以出線

做馬唔係問題但比啲新意啦
我地又對疤，痢又對拿仔，蛆又對馬體

巴我唔擔心，反而多仔先擔心

我都覺多勁啲

好正 比拉基

呢樣真
睇4場巴同多仔
好過睇benfica都係出局

今季睇兩場多仔德甲, 進攻速度快過上季.
不過後防仍然好性感

咁點封基士文？

今日係咁傳 I7會先續1年後借走
佢本人都知留係到係哂時間 而家睇佢心態係死留定借走 有拿玻里同馬體會出錢or想借

摩納哥出到65m歐羅+10m年薪
但報導話伊卡迪大機會拒絕

摩納哥突然間又咁有錢

係已經拒絕左 因為無歐聯
摩納哥一向有錢 主席有錢佬同會洗大錢買人
但d人合埋一齊就踢到好廢 打唔返前幾年d實力

稅平
可以出天價人工

Anger towards Icardi from Inter also stems from the fact that the club received an email from the player’s lawyers at 21:43 local time last night demanding that the player be reinstated in the first team and to receive €1.5m in damages for excluding him from professional activities in the first place

見識少，唔撚擺你去一隊都有得告

而家2個狗公婆都搵野告國米
I7廣告又無乜 而家r國米錢

Monaco出得起人工咪躝過去囉
留喺度真係搏狙買你咩

基沙文唔係破密集球員

兩隻輔鋒爭波射？😂

走普列入Rebic

彈琴王黎到著幾號

7

伊卡畜無衫著？

p44入波+助攻

good, 踢好的，季中就買斷最好

原本17
但依家伊卡迪出律師信告國米
7號都唔奇

煙鏟今晚就倒戈

國米拒絕費倫天拿對普列坦奴作出的30m報價。國米由管理層到教練都唔希望普列坦奴離隊，此亦意味著國米今夏唔會得到列比。

琴晚巴塞連西甲波都破唔到

逐場計既 巴塞點都高過我地

各球迷會發聲反黑警 中資蘇寧國際米蘭球迷會唔知點睇
大是大非面前真係冇得撐 黑警死全家

黑狗無資格睇波，黑狗翻去玩飛碟啦

希望呢度冇黑警恥與為伍

我地會好似軌咁有骨氣先講

捐左今日贏馬一半去星火
希望繼續有得捐

做好事長中長有，加油

帕爾馬球迷會都好型

大陸佬邊會敢發聲反共...
btw 我都想國米發埋一份 黑警全家仆街死

好矛盾作為有負擔既人只能夠幫到咁

今日本身百步穿雲w我真係唔介意捐左個六寶獎出去

真係睇波都睇得唔安樂

我都係同埋真係好撚攰
但適當時候都要放鬆吓自己

由bobo 年代支持inter 到今日
去到今日，我真係想同inter 割喇

祖雲達斯香港官方球迷會

致各會員:
今日球壇大事一定非各友會聲明莫屬，樂見大家心繫香港，團結一致。

鑑於有大量會員私信要求，希望本會再次表達立場。

各位可參照本會早於7.28發出嘅立場聲明、8.12黑警還眼、8.31向世界求援等帖文，本會與香港人站同一陣線嘅心始終如一。

呢到無啲咩煽情文，只有簡單一句：

香港警察，恥與為伍。

從今以後本會謝絕香港警察成為本會會員，已成為今季會員者請從速通知本會辦理退會手續。本會亦會向祖雲達斯提交黑名單建議，保障意大利球迷安全。

#FinoAllaFine
#香港人加油 萬事小心

祖雲達斯香港官方球迷會
請受小弟一拜

求下國米都出聲明啦

冇乜期望

真係慘
捧嗰陣仲係莫拉堤，搞搞吓變咗蘇寧

最多咪del post 自我審查做咩

見蘇寧未用中國式經營本身都由佢喇
但係去到今日，聯賽主要對手都發聲
自己愛隊就。。。。。。。
Sorry 咁多位，良知應該比個人喜愛重要

如果搞球迷會都要搞到一啲自由意志都冇
我都割了
利申唔係會員

講真，中資蘇寧國米嘅球迷會，仲要同支那嗰邊嘅國米陣線咁好關係，都知係會淆撚晒底。

但係理解並唔代表可以接受，大是大非面前，好好醜醜講兩句都要啦，睇返阿狗嗰啲都係求鳩其講幾句家陣已經唔撚係政見問題，係良知，屌你老味。話知佢日後點樣打壓你，係我就出咗先算啦，就算冇咗個會藉，甚至成個球迷會摺埋都冇撚緊要啦，wfc，生活還是咁過

除非球迷會都撐白衫/黑警嗰邊，咁我冇野好講

古巴

有拜狗同阿狗仲7過我地
唯有咁安慰自己

我寧願好似佢哋咁出篇野鳩up兩句交功課
依加好似唔聲唔聲冇人記得就算數咁
不過是但，唔關我事，佢哋唔代表我，我亦唔代表佢哋

捧左16 年都理解到轉左中資無可能割
佢唔加鹽加醋已經好好

等支爆爆9埋蘇寧

支爆爆埋我國都唔緊要喇
大不了捱多10年閪波
又唔係未試過

蘇寧點會出聲明屌黑警丫，佢唔出來撐已經好難得。

香港嗰個，算啦。

波會繼續睇 不過係蘇寧撒資之前都唔會買任何官方既野

感動

岩呀屌 俾攰那揸住春袋 真係冇心買野

今年件主場衫又柒到

致各位熱愛國米及意甲的球迷:

適逢香港正值多事之秋，眼見社會及政制問題被政府漠視，百萬人民之和平訴求未得到回應，以致社會紛爭動盪，有示威者以死相諫，甚至有無辜市民流血街頭，相信各位藍黑球迷在球季開鑼之初都未敢高歌慶祝勝利，反而我相信大家對我們熱愛的香港都有著難以筆墨的傷感。

常言足球跟政治不應混為一談，我等球迷亦非要在球迷會專頁歸邊或分化，在這個家裡，大家都是藍黑戰士，不少球迷更是支持愛隊數以十載，陪伴國米度過高低起跌，走過低谷，也分享過五冠偉業之光榮！但作為有良知的國米球迷，定必對不公義惡行有著打從心底的厭惡及不忿，因為這是人性對事非黑白的良知見解，為一個人的道德判斷！
一直以來，我們與黑哨 勢不兩立
我們與種族歧視 恥與為伍
今天，我們對無差別攻擊市民的惡行 更不會姑息！
在香港，也許黃藍是政見，
在米蘭，紅藍是兩幫，
但在人性深處，黑白永遠是良知的分辨！
因為，我們強烈譴責721, 811, 831香港警察對香港市民的失職及無差別攻擊！
希望所有國米球迷 毋忘人性初心
在此亦鄭重呼籲所有泯滅人性之黑警會員退出本群組，以確保國米球迷不受無差別攻擊。

願香港 願國際米蘭 都有更美好的明天！
Forza Inter! Forza Hong Kong!

一群熱愛國際米蘭的球迷上

多謝inter 與港人同行
Forza inter 🤟🏻

感動，雖然唔係球迷會，但球迷出吓聲都好
國米就好似香港咁，無啦啦比共狗騎劫，球迷咩都控制唔到

睇羅馬打比

無jj睇

官方未講

山洞係咪唔會再出

Z22真係好勁

拉素中三次柱

好好笑 兩邊狂中柱

拉素個11號哥利亞踢得幾好睇
反而savic幾平庸 究竟仲值唔值50m

嘩！好感動 竟然敢發聲

Rebic 去隔離街

勝利11人

話說鳩射而家係自由身 會去邊隊意甲隊呢

#Icardi, now pushing the PSG on loan: it is necessary to renew at least a year with the @ Inter to do the operation

快啲躝啦

希望佢返黎踢歐洲波

國際米蘭名宿

未完美，可接受，待改善

Agree
寧願買利記全黑果件

山神11號
迪馬高21

好多舊隊友嚮通道同尼煙打招呼
睇黎上年佢嚮隊人緣都唔錯

原來Olsen去咗對面

佢性格係爛玩搞gag嗰種人 大部分都同佢玩得埋

訓唔著睇渣古

我都係
擔心緊琴晚太子果到...

尼恩勁到

對面右閘成日比asa扭過。。

又開始老鼠拉龜

1-0 lm

No offside?

咁都計入

計入馬天尼斯

咁都無越?

入波等幾分鐘先有得慶祝好冇隱

好似越左位
但球證好偏幫我地

真係無越平排黎

有牌就咪亂來啦

入咗一球之後踢得咁消極

成日唔畀艾沙姆

成條右路真係有啲核突

渣古快入波啦

成場冇見過v8

嚇死

差D輸

呢場v8水準之上啦
對面明顯塞中路sensi波叔無咩波到

87差D累事
另外卡拉雲完封渣古

今晚有無機會睇到cls組合
山狗渣古干daddy

中場波叔真係冇人頂到
廢老就算踢半場都未必做到個種走上走落

右路真係好廢

對面既尼恩今場就係打波叔呢個位
而且想打revenge game
打得勁好

佢根本就係打掃蕩後上，都唔明光頭放佢am做乜

1:1

屌

點解神龍永遠呢D 普通波就無反應

Rubbish

呢個角度有反應都應該撲唔到

87今日都唔知踢乜

干爹快 d 㩒掣啦

單步跳都唔跳任人頂

2邊上落太快
兩邊翼衛會好辛苦

乜波都要經v8搞到慢哂

卡古啲高波落點真係唔掂

攻勢小,射門又唔中龍,對面龍係Olsen都幫你唔到啦

卡拉雲都mark死佢

被換出大熱
V8,c87,L9

卡利亞厘真係狗西隊

咩柒都投訴，次次都唔成立

sensi現到身先有攻勢
波叔比對面重點迫搶

sensi勁撚到

SENSI估佢唔到會拖舟式轉身

成場波都覺得佢哋好煩

禁區轉身

突然整個拖舟轉身，玩死對面

個走位已經好屈 仲要咁轉身

今日nokia幾好

要讚 LKK
Sensi 個斜直線係佢俾

Barella快啲打起,唔想睇V8

其實渣古好正傳統中鋒既野佢無
騰空勁差陣地9斬比佢應該好難入到波

godin

高甸

因為丹布制空差
補返右中堅個位都合理

蘭奴踢得好

你地咁早讚定,好撚驚

咁都唔入。。。

又有笑話

隻生蟲右腳

對面黃牌多到

普列浪費咗幾次機會

好彩都袋左三分

證明歐聯唔駛捱夜睇

今晚包好多波

俾 d 時間隊波
巴里拿都仲未正選

巴里拿今場唔錯 護波好掂

今場asamoah都唔錯 係咁爆對面隻閘
另外冇左sensi就玩撚完 真係唔傷得

S12真核蔗渣價錢，燒味味道

右面正選應該係高甸，拉扎羅，巴內拉

今日都未人齊

最後POLI球單刀都係佢傳

佢同b77暫時冇人取代到
干地呢方面要諗諗計

伊卡畜去p$G

之後2星期國家隊 希望干地僧再操熟d人既戰術

似係先續1年再外借，唔知有冇買斷權

續一年又肯？真係唔知佢想要啲乜，專心等狙？

唔續高層唔會放佢走，況且psg同馬體份報價都係先借1年，其實冇得揀

屌，隔離街買rebic

點解唔出山神

岩岩黎，要時間夾

S12 勁到呢

想問下伊卡迪因咩反哂面?

但lukaku一黎就出場

新教練

1. 佢老婆每年叫續約，今次仲叫double，國米唔肯一次加咁多，佢老婆日日喺電視同twitter話伊卡迪有好多offer，仲話有嚟自祖記嘅報價，國米覺得頂唔緊，唔同佢續。之後佢詐傷做手術，講到話自己傷左好耐一直忍痛上陣，但隊醫confirm晒冇事先比佢上陣。

2. 佢老婆喺電視節目不斷屌鳩隊友廢，供應唔到畀伊卡迪入波，同隊友反晒面。Perisic同尼恩高蘭就開佢波，但佢老婆都冇停，繼續唱衰隊友。

3. 干地上場要整頓球隊，麻煩嘅Perisic、尼恩、伊卡迪都走晒，唔知係巧合定有意。同時就係佢等波餵既踢法唔岩干地。

因為干地深愛lkk

多謝好DETAILS
不過呢條友我唔係國米迷都知之前紀律都好有問題
估唔到佢咁仆街

其實唔係佢問題 係佢老婆問題 導致佢有問題

Milan Skriniar stands up for Romelu Lukaku shushing the Cagliari fans for racism.

Respect, Skriniar!🙏♥️

#SayNoToRacism

📸: Trolling Football

#MJJ

管唔住佢老婆/任佢老婆亂講，佢都有問題啦...

都睇得出佢俾老婆食住多

拉奧拿文迪斯衰極都至少以球員前途利益行先
佢老婆就剩係想表現自己,下下搵佢老公既前途黎賭

下季有歐聯踢lu

比人錫左我地春袋

Proceeds well for @MauroIcardi at PSG after a night of negotiations: it goes ahead for renewal with @Inter and then loan with right of redemption to #Psg

oscar

流

done deal

伊卡迪今晚會飛皇巴黎

先與國米續約1年，然後1年租借至巴黎，法國球會擁有70m歐元的買斷權。

終於躝，踢好啲買斷！！

所以話，娶個好/壞老婆會影響男人下半生/身

皆大歡喜

咁係咪可以比返7號374?

而家好似話5m租借+60-70m選擇買斷權
米蘭時間3點會飛去巴黎體檢

國米想買斷set70-75m PSG就出60m買斷權
但點傾最後都係伊卡迪係去PSG 買斷先再傾

歐聯如果有幸出到線都幾想對psg

伊卡迪上飛機了

60m我都覺得ok

本身好嚟好去咁走都要respect
畢竟做過隊長又入咁多波
但係都要搞風搞雨 最後仲告鳩球會
真係好行唔送 唔會尊重佢

會唔會deadline前再入下貨
帕坦拿我可以

佢基本上後摩佬時代代表人物，得佢同漢丹先有資格做

依家祝一路順風，希望下季買斷就有渣古拍檔現身

其實真係，撇除佢上季嗰筆帳，
季季入咁多波，入球數國米歷史top 5，米蘭打吡戴帽，仲有好多幕都經典。

係…

其實技術係有，可能會有人話佢踢法過時，但係如果有輸送，禁區佢把握力真係極強。

我覺最緊要都係佢老婆話其他球員唔夠質素，咁真係好影響更衣室氣氛

講真由續約風波，東歐幫反面到擺踢邊次唔係佢老婆搞出黎
期間我覺得件事係有轉機可惜佢自己唔肯企出黎所以唔好怪高層干地唔比機會佢

其實以佢把握力去psg一季入球30+冇難度，仲有得拎下冠點都唔會差過留係到
希望佢去個邊就生性啦，唔好再搞咁多野

7號好邪
唔著好過著

昨日lkk被種族歧視

伊卡迪體測了

羅馬呢幾日簽咗好多人

琴日踢完仲要練波

好似話純借一年，無買斷條款

有 但唔係強刮買斷

望佢踢好啲頂卡雲尼
唔係下季返黎又係煩

如果買斷，人工成10 M?. PSG 真係... Wanda 執到

法甲加無限供應（假設包皮尼馬會分俾佢）
入唔到20+都唔能夠稱為踢得好

2/3月左右佢一定有得踢
泥碼個妹生日呀

屌你老尾，rebic 25m 都唔閪買，鳩層

無用
廢版p44
阿萊先係核心

Llorente 先可惜
唔明點解唔簽

on loan with option to buy set at €70 million.

As part of the deal, Icardi extended his contract with Inter through the 2020-21 season with a salary of €7 million after taxes, but for the remainder of this season his salary will be €5 million. Should the French club redeem his rights, the striker will receive a raise.

我哋前線齊晒腳 唔洗買人 買左都冇得出

今個轉會窗唔錯
清得走JM Icardi 尼恩 P44
雖然收唔返錢住 但慳左邊份糧 最重要係陣容太多人 費事冇play time又嘈 一定要踢走啲人
同時簽返嘅人都唔錯 Sensi Lkk頭兩場都ok Barella同Godin上場都開始上力
依加睇吓lazaro同山狗點樣

普列點安置?

前鋒第4人選?

其實干地手下普列走係遲早既事
山神打返起既佢相對變埋第4前鋒
對上2場都係得20分鍾出場已經見到佢係有啲急促想表現自己
343會有佢位置但唔覺得短期內會轉

前鋒lkk鐵膽，拍擋係山狗同lm爭，最後先輪到poli
睇佢甘唔甘於打後備，杯賽都有佢份嘅
唔肯嘅話，走都係遲早嘅事

輕輕一推 (內含國米分析)

要睇山神狀態，踢得唔好，唔買，下年poli 有多啲出場機會

其實都幾心酸
曾幾何時佢係我地既隊長 球隊既靈魂人物
仲以為佢會長留 做球會傳奇
每次佢入完波聽到San Siro既球迷一齊嗌Mauro Icardi
我係電腦前面都會好激動 好想去主場一齊嗌佢個名
去到佢嘈加人工 佢老婆上節目發癲 我都仲會期待佢出黎澄清
去到今時今日咁 其實都係佢一手一腳造成
佢再著上藍黑球衣既機會應該接近0
只可祝願佢去到psg踢返應有既水準
買斷又好轉會又好 去返一線大球會做人地既靈魂射手
唔好再為其他球會帶來麻煩
Thank you Icardi

七號

其實佢都係國米生涯都係起起跌跌
嗰陣佢同北看台鬧交，意大利啲fans已經話佢入幾多波都唔配做國米隊長。
但之後睇住佢個人慢慢成熟，少咗年輕嗰種火爆，大家都接受返佢，叫返佢做隊長。
前季最後一場對拉素，贏波重返歐聯，啲fans喺米蘭接機，嗌口號係c'e’ solo un capitano （There is only one captain），大家都好鍾意佢。
一直都好撐佢做隊長，特別係佢陪我哋捱過最艱難嘅日子。得佢同漢丹，一前一後保住國米。我都以為佢會留好耐。
但佢老婆真係好on9，搞到咁嘅結局。

Respect 漢奸都唔會respect 伊卡畜

無呢件事之前，打機用國米我第一個清左伊卡畜先

無錯，可惜依家得返漢丹

漢丹都35 都要慢慢搵接班人了，無可能個個都好似保方咁正選打到40/41

Brazao

Radu

繼m22 之後國米前場既唯一代表，
曾經都ff 佢好似 j 辛打到退休名宿
結果同777 一樣死唔認錯
為自己利益同面子寧架全隊
最衰真係佢老婆

原來北看台之前原諒左佢？

未發生上季續約事件係原諒左，因為自傳事件之後有道歉

Sky - Parma sign 18-year-old midfielder Emerson Espinoza in synergy with Inter

A signing for the future, one that has been done in synergy with Inter. According to Sky Italia, Parma have signed Emerson Espinoza, a 18-year-old midfielder of Boston River as the Ecuadorian will join Parma permanently.

最後幾日Parma高層去國米總部 應該係傾呢單野
用Brazao咁樣簽完再放去國米

wa

意思係

多謝一切 再見

干爹想要大米安？
一月外借巴斯杜利去柏爾馬交換？

點解干爹一開始唔教19000

咁撚平又唔買，之後又用bastoni換只唔只咁平呀

Arrivederci

49000 請佢先得架

Bastoni用左成30m買
會走去換個1.5m既達美安?

借咋嘛

國米意大利fans認同上次卡利亞里猴子叫行為

班人係北看台d人 上季都有叫其他隊既人做猴子

北看台班痴線佬其實可以唔駛理
上季歧視高列巴利又係佢地

呢條友就算掛左靴都會傳佢復出加盟國米

都體 羅體 米體三大垃圾報紙

歧視埋自己人真痴線
官方做下野俾啲教訓佢地啦
愛球會又做啲害球會既事 一陣又閉門呀

國米早在3月份就已經向D33承諾續約，續約後工資將會從170萬歐元增加到220萬歐元外加獎金，而合約期限將增加一年，這意味著合約將在2022年夏天到期，而不是2021年。
此外，隊長的合約也是續約延長一年到2022年。國米官方將會對外宣佈。

要不是漢丹

No Icardi purchase option for PSG due to FFP

PSG were unable to include an option to buy in their loan deal for Mauro Icardi due to Financial Fair Play regulations, l'Equipe reports.

彈鐘

未必既卡雲尼走硬，伊卡迪級數既前鋒市面唔多

彈鐘返泥可能大家都冷靜返，都可以賣返個靚價。要用伊卡用得好，就要為佢度身訂造戰術供波。我估PSG d 人睬你都傻。

又泥碼又麥皮，要三個波先夠

Mauro Icardi's wife and agent Wanda Nara claims the striker's loan move to Paris Saint-Germain was an "ace up her sleeve".

Nara says she always had the switch to Paris lined up even though it is not the ideal scenario for her.
"If I waited until the last moment, it's because I had an ace up my sleeve," Nara told Argentine show Morfi Telefe. "Nobody knew, not even the kids. Mauro packed a small suitcase and left the rest to me.

"The kids go to school in Italy, so we'll live between Milan and Paris. Of the three options we had, PSG was the worst for me, because I have to go back to live in Milan with the kids.

"But I thought of what was best for him. There were many important Italian clubs who wanted him and it would've been easier."

咪撚再返黎呀 臭西八婆

我諗冇咩邊個球星老婆咁乞人憎

Buy option 唔係唔計咩

張近東原來鍾意張學友

識貨

走曬音唱到

今晚有意大利 sensi料正選

Donnarumma; Florenzi, Bonucci, Romagnoli, Emerson Palmieri; Pellegrini, Jorginho, Sensi; Bernardeschi, Belotti, El Shaarawy

搞錯左，呢個先岩，Barella同Sensi一齊正選

我願榮光歸香港

鏝冬季轉會強攻史堅

忠誠心咁強加未來隊長
出1億都唔放啦

佢上季剛剛先因為經理人叫佢唔好續約去轉會
結果立即炒左經理人
跟手自己同國米續左約

反而睇下冬季轉會，巴布沙會否賣得出

好似話法林明高會買仲有幾隊歐洲隊有興趣,但係唔過2000萬
上件35場入18,今15場入14都搵唔到買家出好價

法林明高100%想買 國米要20m
而家係巴甲神射 應該都會買斷

20m留自用好過啦

唔會留 干地唔岩同唔鐘意

當年買入都好似成30M

梗係去國米 仲要求永久
一黎即時有得打歐聯 曼都無

lkk不滿fifa得75速度
要求pes加侉速

當初又神童又乜又7

佢同伊卡迪比人減到落85
山狗top 100都唔見
最高係漢丹同高甸88，之後skr 86

山狗應該係得83/82

如果冇黎過國米,而家40m都可能有人出
不過佢同伊卡迪一樣都係搶點加等喂型,賓菲加都踢唔掂就知咩事

巴西一年出幾十個
當買六合彩

高甸用一季就會跌到86

fifa20 國米球員能力值

仲有82

究竟係咪我地唔識波
點解V8 都仲有80 75都俾多佢

lm入三球

美斯咁鍾意佢 過埋黎啦

連個12碼都係佢搏返嚟

L馬好勁係前場好勤力

A truly special talent 🇦🇷

Lautaro Martínez - 9⃣ goals in 13 matches

Leo Messi - 2⃣ goals in 13
Sergio Aguero - 4⃣ goals in 13
Hernan Crespo - 5⃣ goals in 13
Diego Maradona - 7⃣ goals in 13
Gonzalo Higuain - 7⃣ goals in 13

🐂

但踢國米時就

前後場都同名

件第二作客好似車房衫咁

如果冇左長方形黃格就好
淨黃字 Pirelli

今晚02:30 山神倒戈烏典尼斯

烏雞第一埸贏左隔離街

唔會今日正選地標啦
除非佢好餓波姐

都唔係無機,LM打完國際場比佢休息既出山齊士都唔奇

有傳今日試陣343
前面山神-lkk-普列

終於口唔係星期日晚夜波

各位 bein sports 用家 睇唔睇到 祖 對 費？
我refresh 幾次都唔得，彈error

睇到，頭廿幾分鐘有啲lag跟住冇事

無事

頂，我用safari 睇有error. 用 Chrome 睇就冇事。

Btw, 列比利好勁，帶到波，視野又好，軌俾戴拔嗰球好靚

高幾班

見到光頭佬

可能真係要列貝利呢啲星級球員帶下佢先掂

費倫加油

希望我國今晚可以坐得住榜首

和到波
保定差啲絕殺

一早大巴同我地換咪好

我...走去睇巴黎！
MI18好勤力...響場邊鳩跑！

Livescore死撚咗

換佢既話通知聲，睇住拜仁先

伊卡迪出場了

後備入替了

換啦！
希望有好表現搵到好人家啦

轉台睇吓先，thanks

法甲少睇
psg對下遊都打到咁既

好撚廢

斯特拉斯堡算中遊啦

伊卡迪首射

手球都無12碼

個個都控勁耐先肯傳 on9波

好上年國米feel!!

尼馬勁到

痴線

左腳倒掛

MI18....今次仆街！等彈鐘

有貢獻

燈左

好靚比得

個直線好靚

offside

炸糊

彈鐘喇...

gpdin同barella終於正選

高甸首發！
［img]

Godin D6 史堅

應該幫歐冠試陣

poli中柱

史堅好撚勁

史堅踢到幫埋防中

SENSI同史堅

啲防守真係好實淨
未入禁區已經有人跟實緊

暫時睇b23唔好過v8好多

發緊夢

好彩係貼住地剷

識傳波同控 但v8有時係穩形

一把車落鳩斬華到食牌

有一兩段踢得幾好,同埋無V8咁隱影,右路配合自然好左

de paul咁樣紅

De paul red card

等睇打多個都贏唔到

De Paul on9仔

鳩斬做到野

斬華完全係挑機真係抵比人打

De Paul

幾驚兩個一齊紅

咁樣兜嘢打落你個頭都唔得唔紅啦下話

點人個鼻

godin今場係咁上去攻

點都好過域仙奴，巴里拿最少同高甸、簡慕華有駁腳聯繫
域仙奴走上走落之外咩都冇

高癲成日殺上去！

迪保羅走左壓上去

普列都係下半場用黎屈下速
冇左lm前場啲纏擾同串連差左

佢踢國家隊同以前馬體會個時，有空位都會推一大段製造下攻勢

乾地落咗order一定要畀渣古?

LKK個柱躉可唔可以硬啲,成日食左位囉唔到波
一係二傳唔到位

SENSI又有,頭都入埋,痴撚線

SENSI goal

不嬲都垃圾

Sensi

又係sensi

Chi lun sin

真係世界級

屌連頭都有埋

GODIN助攻

Godin殺上助攻
Sensi靚走位頭槌

估都估唔到 sensi勁撚到咁

佢D first touch真係好恐怖

佢唔係中鋒黎咖中鋒有既野佢係無
但係佢有自帶反擊

87成日空哂都無波畀佢，好慘

POLI又開始獨,佢同LM都要博表現搶正選
多左成日自己低頭去,隊友都唔望

佢識轉邊但asa唔識

我哋3件中堅真係好屈

3個啲單防能力都好強

落腳又硬又準

勁到三條友。 唔使再睇d33

出L M 好明顯好過保利

話時話lkk今日仲未起過腳

佢同 LKK 配合多好多

下半場想睇山神仲有幾多根釘

應該有時間比佢出 我都好期待

普利坦奴今場同盧卡古零配合
化學作用低
而且企位成日靠右，頂住簡達華後上

今場對面重點Mark死盧卡古
要做多d轉邊、後插同埋遠射

Barella換G5...

驚佢兩黃一紅

差D輸畀千層麵

G5真係好懶,無波個時成日行行企企,行快兩步現身幫波啦屌

入LM出LKK

無射過波

竟然換lkk

渣古有無持過球

下半場踢到pat 屎咁

又唔畀87

真踢得唔好,成身豬油咁爆都爆唔起
下個應該POLI換山齊士啦掛

C87勁無奈,下下空都無人比

屌你死G5又唔畀87

幾時有山神睇

終於肯畀

屌到唔想屌

On9仔

g5係咁鳩射

G5咁樣無下一場

G5下下空晒都唔交 又唔多願跑

打352但係唔畀波兩個翼衞係咩玩法

好事黎

山！！

呢度屌咗幾個post 叫光頭干地比多啲機會佢，而家佢咁樣真係幫唔落

對面龍救左好多球

差D又出事

山

山神

山神咁都無得入

對面神救

對面門將表演賽
係咁救

啲埋門質素可唔可以好小小

山真係好唔掂

球證係咪on9 咁撚樣吹停

球證狗到…

我覺得幾好

4個字形容，不知所謂。
前面無人識射波，中場就無人識俾kill pass

FT 1:0

只係本身質素好,但係狀態差到爆,上腳幾下都好差

似乎曼聯唔係傻仔

有一球反擊，三十碼攞完波，妹到入埋禁區都未知點處理

其實有2下可以自己射，可能新環境都係選擇比隊友

係，推空哂都唔射下
相反G5就係咪都射

Lkk 今場似打籃球多啲，山神就未睇得清，今年LM 正選冇走雞

普列坦奴呢件野廢閪到嘔，上季已經無咩功用，嚇鬼就一流，但實際做到既野係0

對面個龍應該mvp啦下嘛

肯畀多D直線87直係入多三四球

艾沙姆都踢過

幾時先可以大清洗走班冗員,換班新仔黎試腳
下下睇個班後備都唔夠料既出黎踢真係嘔血

唯一用途就係反擊個陣帶個波上去

呢件野睇得唔打得

但最後結果10個錯左9球，352根本無佢生存空間，上半場頭段起中路一拎波就俾人撞低，根本無背球控波既能力。中段見成日俾人撞就走返去邊，Lkk一個on99起中間，附近完全無人support，買佢放棄keita真係好on9

今場除左入波既Sensi
最有威脅係佢喎
一開場一球中柱
有球帶入中路射

巴里拉既問題係佢無球跑動
同B77思維太接近

佢企既位對進攻無幫助
所以B77唔傳俾佢

LKK熱身時背脊受傷
帶傷出戰

國際賽後遺症，鏝直頭輸埋
有3分就算啦，比返d人pickup返就得

只睇咗上半場頭20min. 巴里拉好似冇乜縱向前傳波

如果一早知道sensi咁鬼岩用，可以唔駛買barella，買返隻力架中場好過，類似馬體隻Thomas咁，有時可以自己推個波去爆上去，有d懷念干度。

但巴卡好鬼廢，反而kessie仲好d

佢係卡利亞里最多係打攻中同中場中偏左位置，可以扣右腳傳或者自己帶一段
而家打右冇左呢下同埋睇得出信心都細左，有時左邊空晒佢唔敢左腳比所以焗住比右同回後
原本佢應該係同sensi爭，而家變左同v8,g5 3個爭1個位

巴卡7完米蘭打比之後上力，上季尾完全carry

佢護波幾好㗎 見佢踢卡利亞里同意粉都有唔少帶球推進突破
但係黎到呢度冇乜波到之餘，琴晚仲雞手鴨腳咁

唔洗講咁多
勁過V8 就得

v8係範圍夠大，其他垃圾級

巴卡約高
垃圾中既垃圾
送都嫌浪費人工
直接去片

相反巴里拉意大利國家隊下半場打主攻carry全隊

成日話想隊波有技術啲，控傳都有返啲質素，點會係覺得需要巴卡呀

睇返psg精華 尼馬入波推開82隻手

呢隊野真係c9s，個個都唔會傳波，一係只傳俾泥馬，一係就鳩去。唔怪得一踢歐聯就鳩。

而家放佢去psg 只係唔洗出人工
到夏季咪又係等賣

今晚1點歐聯
6場最易打呢場，拎唔到3分都可以執包袱

主場都唔得就解散隊波把啦

但聽閒今場唔出lkk

又試試睇吓個情況會唔會好惡劣

琴晚影到張家2人+老莫 同埋許家印(痕大主席)
一齊出現係米蘭食晚飯 有傳想cut走倍耐力合作
用高價做國米球衣贊助商

又係球衣廣告注資大法
可以避到ffp
但唔捨得倍耐力

到時心口變咗殘體字

国际恒大淘宝米兰

好柒

還我倍耐力

諗起以前英超唔知邊隊心口係哇哈哈

最後都有LKK

Icardi isolated by Di Maria and Paredes at PSG due to friendship with Messi

Mauro Icardi has been isolated at Paris Saint-Germain by fellow Argentines Angel Di Maris and Leandro Paredes, according to L'Equipe per La Gazzetta dello Sport.

迪馬利亞就算啦！本身都獨食到仆街！唔洗特別搵借口！

Lkk 點都要操爆佢啦，唔係真係蝕到喊。

高甸唔正選?

淨係見到佢成日黐住尼馬。

希望加利亞甸尼爭氣，上年光頭唔選入歐聯大軍，今年干地就比正選佢踢！
另...可唔可以用NOKIA都唔好用D33踢中堅....

準備爆post
國米今場首次著第三作客(主場唔著返藍黑)

咁早開波

有冇link?

對面件波衫
我唔想咁

對面個隊原來聯賽9場先失得2球
如果佢地主打進攻，應該有多啲空間去打反擊
近呢幾場都唔多反擊發揮

開波

Forza Inter

LM好勤力

可以試下A7 同Lm10
啲跑動會多好多

點解會係 d33

吹功了得

不斷控球失敗

係咁俾人逼 焗放長傳

比人壓住攻

D6爭少少

頂得咁差

頂咗波底

點解仲見到G5呢條柒頭皮

鳩射巴開新po定我開？

有高度

兩個孖冧把既都俾波好求期
個波炸彈咁俾左隊友就算
出腳又魯莽

Lm差啲

個波痴腳過頭

lm差啲

【光復香港X支持辛斯】國際米蘭球迷討論區32

有new po